衫褲鞋襪入面最低賤係邊個？

係襪

因為襪當奴

笑死我了

笑咗 thx

No thx

係衫
因為女人如衣服

連登仔流水思考流程：
女人=港女
港女=拜金=西面=攞着數=職場走捷徑=二次投胎=賤

7/10

...

賤襪鬥窮人

Nice wor ching

咁最高貴係咩

係褲 因為褲甲天下

女人=臭雞

呢個幾好
褲可敵國

呢個ok

@lv99史萊姆

入黎學嘢啦

以為係鞋墊